/* 
  Localizable.strings
  OnlySwitch

  Created by Jacklandrin on 2021/12/14.
  
*/
"Hide Desktop" = "隐藏桌面图标";
"Dark Mode" = "深色模式";
"Hide Notch" = "藏刘海儿";
"Mute" = "静音";
"Screen Saver" = "屏幕保护";
"Night Shift" = "夜览";
"Autohide Dock" = "自动隐藏程序坞";
"AirPods" = "AirPods";
"Bluetooth" = "蓝牙";
"Xcode Derived Data" = "Xcode Derived Data";
"Autohide Menu Bar" = "自动隐藏菜单栏";
"Show Hidden Files" = "显示隐藏文件";
"Radio Player" = "电台";
"Keep Awake" = "防止锁屏";
"Settings" = "设置";
"Launch at login" = "开机启动";
"Clear Cache" = "清除缓存";
"Quit" = "退出";
"More Apps" = "更多应用";
"Download QRCobot" = "下载 QRCobot";
"Download WallCard" = "下载 WallCard";
"Radio" = "电台";
"About" = "关于";
"Name" = "名称";
"Stream URL" = "流地址";
"Select" = "选择";
"Current: %@" = "当前: %@";
"General" = "通用";
"Launch:" = "启动:";
"Language:" = "语言:";
"Cache:" = "缓存:";
"Contact:" = "联系:";
"Quit:" = "退出:";
"Cache for Hide Notch Switch" = "藏刘海儿开关缓存";
"Send Email to Jacklandrin" = "给Jacklandrin发邮件";
"Quit Only Switch" = "退出 Only Switch";
"Calculating..." = "计算中...";
"Clear" = "清理";
"Customize" = "自定义";
"To add or remove any switches on list" = "增加或删减列表中的开关";
"Empty Trash" = "清空废纸篓";
"Empty Pasteboard" = "清空剪贴板";
"At least one radio station" = "至少保留1个电台";
"At least remain 4 switches" = "至少保留4个开关";
"Show User Library" = "显示用户库文件夹";
"Updates:" = "更新:";
"Check For Update..." = "检查更新";
"You’re up to date!" = "当前为最新版本";
"The latest version is v%@" = "最新版本为v%@";
"Update" = "更新";
"Download" = "下载";
"You can update to new version. The latest version is v%@" = "您可以更新到新的版本。最新版本为v%@";
"Cancel" = "取消";
"Show Extension Name" = "显示扩展名";
"Pomodoro Timer" = "番茄时钟";
"Work:" = "工作:";
"Break:" = "休息:";
"Notification Alert:" = "通知栏提醒:";
"Sound Alert:" = "声音提醒:";
"Allow notification alert" = "允许通知栏提醒";
"Turn on sound alert" = "允许声音提醒";
"Work Alert:" = "工作提醒:";
"Break Alert:" = "休息提醒:";
"%d min" = "%d 分钟";
"Take a break!" = "休息一下!";
"Get on with work!" = "继续工作!";
"You've rested for %d min." = "您已经休息了 %d 分钟.";
"You've worked for %d min." = "您已经工作了 %d 分钟.";
"Time's up." = "到时间了.";
"The maximum number of switch is 14" = "最多14个开关";
"Small Launchpad Icon" = "小启动台图标";
"Low Power Mode" = "低电量模式";
"Shortcuts" = "快捷指令";
"Run" = "执行";
"To add or remove any shortcuts on list" = "增加或删减列表里的快捷指令";
"There's not any Shortcuts." = "没有快捷指令";
"The maximum number of shortcuts is 6" = "最多6个快捷指令";
"require password" = "需要密码";
"Unlimited" = "无限循环";
"Cycle Count:" = "循环次数:";
"Menu Bar Icon:" = "菜单栏图标:";
"Sound Wave Effect" = "声波效果";
"Mute Mic" = "静音麦克风";
"Sort" = "排序";
"Volume" = "音量";
"Shortcuts Gallery" = "快捷指令中心";
"refresh" = "刷新";
"Recent Apps in Dock" = "在程序坞显示最近应用";
"AUDIO" = "音频";
"CLEANUP" = "清理";
"ACTIONS" = "快捷指令";
"%@ downloads" = "%@次下载";
"Appearance:" = "样式:";
"Single Column" = "单列";
"Two Columns" = "双列";
"Promotion:" = "推荐:";
"Show More Apps" = "展示更多应用";
"Screen Test" = "屏幕检测";
"Update History:" = "版本更新记录:";
"Join:" = "加入:";
"Press left or right arrow button to change background color" = "按下左右方向按钮来切换背景颜色";
"Show Finder Path Bar" = "显示访达路径栏";
"Hide Menu Bar Icons" = "隐藏菜单栏图标";
"seconds" = "秒";
"never" = "从不";
"1 minute" = "1 分钟";
"Switch enable" = "开关可用";
"Automatically hide icons after:" = "自动隐藏图标，在之后的:";
"When the switch is on, items in the left of the arrow-pointing icon are hidden. Hold ⌘ (command) and drag the icon to configure hidden section." = "当开关开启时，箭头所指的图标左边的所有图标会被隐藏。长按⌘键（command）并拖拽图标可以设置隐藏的区域";
"Allow Notification:" = "允许通知:";
"Changing Station" = "切换电台";
"Soundtrack" = "音轨";
"Switches Availability" = "开关可用性";
"Disable Player" = "停用播放器";
"Enable Player" = "启用播放器";
"Disable Hide Menu Bar Icons" = "停用隐藏菜单栏图标";
"Enable Hide Menu Bar Icons" = "启用隐藏菜单栏图标";
"Back Noises" = "背景噪音";
"Stop After:" = "停止播放在此时间后:";
"minutes" = "分钟";
"1 hour" = "1 小时";
"Keep Awake Until After:" = "防止锁屏直到此时间后:";
"Daily Schedule:" = "每日计划:";
"from:" = "从:";
"to:    " = "到:";
"Tomorrow" = "明天";
"Dim Screen" = "暗屏";
"Dim Brightness To" = "调暗亮度到";
"Dim Screen After:" = "调暗亮度在此时间后:";
"Built-in Screen" = "内置屏幕";
"Eject Discs" = "推出磁盘映像";
"Hide Windows" = "隐藏窗口";
"Disable" = "停用";
"Enable" = "启用";
"Turn off" = "关闭";
"Turn on" = "开启";
"Running" = "执行中";
"TOOLS" = "工具";
"Import" = "导入";
"Export" = "导出";
"The radio stations can be imported and exported as a Json file. The keys are \"name\" and \"url\"." = "电台可以导入\/导出为一个Json文件。Key的名字为”name“和”url“。";
"Success" = "成功";
"Save commands failed." = "保存命令失败.";
"Can be saved after passing all tests" = "通过所有测试后可被保存";
"Save" = "保存";
"Evolution Editor" = "Evolution编辑器";
"You can DIY switches or buttons here." = "您可以制作自己的开关和按钮";
"Refresh" = "刷新";
"Load Evolution list failed" = "加载Evolution列表失败";
"Edit" = "编辑";
"Button" = "按钮";
"Check status" = "检查状态";
"Switch" = "开关";
"Name:" = "名称:";
"True Condition" = "开启条件";
"Debug" = "调试";
"Night Shift Strength" = "夜览强度";
"Icon:" = "图标:";
"Output:" = "输出:";
"To add or remove any Evolutions on list" = "增加或者删除列表中的Evolution";
"Evolution Gallery" = "Evolution中心";
"Turn off1" = "关闭";
"Turn on1" = "开启";
